點解當年美國黑奴唔會大量走去自殺？

佢哋明知贖身係冇乜可能，
一世都俾白人撚，
點解仲咁有「毅力」生存落去？

咁啲金魚缸既魚、籠中寵物又唔自殺?

因為佢哋唔夠智商知自己係寵物啫

但 nigger 係知㗎喎，佢哋又冇亞伯拉罕嘅神救佢「出埃及」

「社會」係咪會用刑罰恐嚇佢哋

點解當年香港港豬唔會大量自殺？

自殺既話份工點算

支那有句「民不畏死, 奈何以死懼之」
但班nigga連死既勇氣都冇, 都幾劣種, 但唔夠黃奴劣

要翻工，不了

冇糧出仲叫工?
香港豬奴冇糧自殺率仲高

Nigga 假如為咗一時之快去扑嘢，佢哋要睇住佢哋後代俾白人主人撚

當年以色列人喺埃及做奴隸咪又係生一大堆

莫非我發現咗人類史上嘅盲點

奴性太重

所以某啲民族, 人種天生奴性重(華人, 黑奴,...)

好以DNA改造

依個真係值得思考嘅問題

既然冇生存嘅盼望，每日都活喺痛苦同恐懼當中，點解佢哋仲「堅持」日復日年復年咁做撚狗

定係死亡仲恐怖過生存？

對畜牲黎講, 受痛苦 <<<< 冇得生存落去, 即使佢地幾痛都唔會自殺
所以, ...

黑奴無論現在亦未來都達唔到金字塔嘅要求，莫非真係生理因素大於生存意義？

因為有西瓜，炸雞食

因為由當權者操縱既歷史唔會記載囉

再講, 被人殺死既黑人 / 黑奴點都畀自殺多, 就算有自殺後人都唔會有人留意 / 理會到

食玩瞓屌 >>> 日日受苦？

好多黑奴外逃的，
部分會被印弟安部落接納，
中南美好多印非混血

另外，叫就叫奴，
但奴隸都要錢買
正常奴隸主唔會對奴隸太差

人嘛，有得食，好多時就忍到

真係幾似港豬，最梗要有多食玩瞓屌，日日點俾上層社會撚都唔介意

除咗宗教原因同目光短淺只求生理短暫滿足，真係解釋唔到黑奴點解會生存落去

睇番古羅馬, 班角力士奴隸會起義

港豬：
你點撚我都冇所謂，我最梗要每年去一次旅行

黑奴：
I accept being a slave if you give me a bread

*角鬥士
黑奴咁撚健壯都唔敢

所以港豬佔中都冇用就咁解，依個係階級鬥爭嘅問題

有個國家叫利比里亞

講多啲

點解黑奴會有後代？
比扑野架咩？

扑嘢嘅後代歸主人用，世世代代都係奴隸

有啲似港豬，大部分人都係幫嗰幾大家族做奴隸。

岩, 富人會鼓吹生育, 窮人就會呼籲絕育

包食住

其實香港好多人返工都係只係包食住，睇唔到同黑奴有好大分別

但而家就算係嗰幾大家族都生好少

富後代：
你哋食係牛奶公司畀，住係我哋李家同郭家畀

佢地生存係為咗有一日可以反勝

有可能咩

佢哋一個基金嘅錢都可以買起你哋做一世港畜

除非打仗囉

港豬又輸啦

打牛工呀嗱，打牛工呀嗱，鐵頭攻呀嗱，鐵頭攻呀嗱

依家咪俾佢地等到, 終於被釋放同埋我諗死左個啲發夢都估唔到, 依家白人好崇黑人文化, 成日好想講野, 衣著個啲似晒黑人

自殺都做唔到

反思完覺得有啲人類處於劣勢當中，但又要為生存而生存，其實好唔合理

撒瑪利亞要防止再有人自殺，先要解決社會不公依個問題

They became institutionalized

Yes, 黑奴變黃奴

原來性慾係生理需求最底層,
點解樓豬唔去自殺?

香港政府話自殺係犯法㗎喎，死咗條屍都要坐監，死唔去要捉去青山，點敢

唯有繼續揼爛 code 囉

首先有對比先有痛苦

1.你見到周圍黑人都做緊奴隸，自己又做緊奴隸

2.周圍黑人上晒哈佛，MIT,自己揸緊的士

應該會第2種情況引發自殺多d